真係服撚咗啲鬼佬，連Emoji都整到一套戲，都痴撚線嘅

個概念有d似insideout

遲下就有套用WhatsApp instagram Facebook logo整架喇

junk

我覺得似Wreck-It Ralph多啲

唔係話腰砍左架咩🤒🤔

0:29-0:31 個配音把聲好似Silicon Valley入面開incubator個男配角